對於外國開始禁用urban呢個字，大家點睇？

事緣urban呢個字又俾人話係邊緣化黑人，家陣外國各行各業都話唔用呢個字，要重新定義

正評：班左膠做乜撚姐有冇咁玻璃心

負評：ban得好urban呢個字擺明就歧視黑人啦

urban
adjective [ before noun ]
of or in a city or town
英文差查字典都唔明有冇人解釋咩問題？

Urban Dictionary: ....

今日睇班外國名星既ig個個洗版式咁出po話唔用urban呢個字
特登上網睇下咩事
睇到我R哂頭

睇哩個會易明啲

咁搞法沒完沒了
不如叫班撚樣重新發明過一套語言

其實唔關其他行業事，只係音樂界討論緊

我贊成佢地做多啲，總加速呀

Urban planning -> Error 404 planning

Keith Urban 點算

上面唔識英文就出少句聲唔好係到獻醜
Urban會同黑人有連結係因為美國白人多數係中產可以去享受Suburban life
窮既working class黑人就要係城市舊區打工好似香港啲新移民咁
咁啲人如果想講啲地方品流復雜ie太多黑人 又唔想比人話自己racist就會話 呢個area too urban
就好似香港英語圈入面啲白人講too local咁都係暗帶貶意

班左癌咁撚煩 廢除英文自己諗種新語言算啦

Newspeak

不嬲都係佢哋自己做就得
人哋做/講同一樣野就唔得

舞蹈界文化界都講緊

乜野加個too係前面都貶意架啦你有冇腦

就係因為唔熟佢地背景，所以我想知發生咩事
外國呢個字既問題係咁嚴重？

笑左 唔識英文就收聲 you are too kind 都無聽過？低學歷既人真係最中意仆出嚟柒

唔係外國 係淨係美國
唔會好似n word咁嚴重 但係正常人唔應該用啲咁passive agressive既字囉

貴樣初初都無貶義

所以就代表削足就履係合理？

你住既地方好深水埗
所以就禁用深水埗呢個名

有趣喎
我從來都唔知呢個字
原來令人會聯想起黑人